自從lihkg成立之後就發現舊登發貼類型單一

成個舊登既post來來去去都係轉貼新聞
其他古靈精怪貼就消失曬。

我開始懷疑呢類型貼係早洩打手發